[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2043)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

fast

快到

slow!

SLOW

烏茲別克上力

客ng係咪冇可能

樓主擺左咁耐都打擊唔到，
不過支持你繼續post

青山openday 好快收返佢入去架啦

屌你老母啦烏狗

3場2:0串場幾倍

Pps2$ 之後扣番1$ 手續費？

烏雞廢到

日本3.5/4 上船了

南韓有黃毓民都贏唔到啦

日本禁屌到 客ng真係買唔落手

3.5細唔知頂唔頂到呢

烏g追和ok？

夜啲睇中一場

喂！拎黎跟下得5得先

頂你個肺

買_ _ 果d連登仔驗下個腦喇

我都覺得至少2球

支持

加注跟

夜啲出

主其他唔洗諗 4:0 最大機會

多謝國父 支持

派未

加油 頭先受澳洲迫害開唔到3/3.5

關場都有2.5 足水了 有一注 唔貪心

澳假角未派？

開場

2 2未？？
大大力屌

呢隊唔係沙特uae

65 1 2
73 2 2
88 3 2

客有冇機入？

日本應該2:0去撚到90+然後整多粒3:0殺曬d無入球

冇氣屌了

咁早發夢?

冷靜小小秋sir

泡菜都似

90+ 主其他

日本 3.5/4 1.74 打到落1.65 俾狗屌

南韓客勝頂住

泡仔比多球

烏g求下你追和

叔食狗又想呃reply

韓假收皮未

然撚硬

俾你comment吸引到

準備1 2先

垃圾友賽唔派角

叔食狗仲on9過你走數

Japan主其他有無機 想買少少

NO 估4球完

2-2？

0 3

0:3 gel得

無力了，屌你個閪

烏狗個種廢

我覺得無4球, 日本仔睇住黎食, 半場後撚一撚人

得啦得啦

派比我驗吓

烏豬

實力差距太大，空門都未必入到

3.5b大唔大機開出？

南泡 gel得味

烏g贏盤派2個幫我含

王毅：中國繼續支持巴勒斯坦獨立建國目標

強國竟然支持人獨立，肯定好L fd

2000又睇岩

Bgor做乜有人唔做做狗呀

呢一刻睇都開到，但我會觀望

我心臟病啦B哥

又話友誼波
一啲都唔友誼

因為中埸有落飛 3.5/4?

韓仔半客肯派未

where

馬會又開始數角球了

咁低水好難買得落手

南韓好波
停止反韓24小時

大陸仔 個場買咩好 半細全細？

所以至少有兩球？

吉斯ng做乜係咁落飛

提子u21x提子ok?定波蘭u21x波蘭好d

白賭

20-11-2018
18: 入球大細 星期二 3 日本 (主) 對 吉爾吉斯 (客)
細 [4.5/5 球] @ 1.79 $
20-11-2018
19: 入球大細 星期二 3 日本 (主) 對 吉爾吉斯 (客)
大 [4.5 球] @ 3.30 $
想知點輸?

南泡正氣

全日重心 我的國

面子波

仲post?個個買馬會咪執粒

提子u21 x波籣

唔買強國唔好話自己愛國

架仔入多兩粒

贏積分

架仔3.5b入得未

然國買乜好？

0:4

亞洲波買細波真係派錢咁派, 呢家補埋高水大

仲諗住贏一球

團結

南泡有冇咁勁

南韓大炒

老老實實,Bgor個腦裝乜

買佢料個啲個腦裝咩

大陸仔個場買咩

按左隔離屋隻狗買烏
點還番隻狗俾人

多謝bgor重心料

屌你日本唔識入波

南泡

日本4.5s派錢咁派

勁中

屌, 覺得自己補左4.5b 高水on9 左

提子u21點睇

3.5b表示未驚過

補飛先係贏錢正路

我的國2.5細有冇同路
廢鬥廢 唔識入波

狗會數撚完角未

同路

3/3.5大

日本實力真係唔及南韓

AGGER

玩即場輸返轉頭 屌你老母日本仔

同路齊上

刷咁多角， 馬會點識數

中國點半大阿。。。。傻架班友

半場俾人炒兩粒

又黎？中國得咩

依家馬會角球既派彩時間有冇開即場都一樣

其實日本仔可以入波未

日本係咪決定妹完場算

傻撚左

不過今日半大日,有機既

到時睇你又走數

星期二1 澳洲 對 黎巴嫩 的「角球大細」結果有待確認，有關的派彩將會延遲

睇睇下又心大心細
會唔會今日全大

之前應該係有直播睇住佢地職員自己confirm
依家淆哂底要等官方出數據， 但佢即場開個盤又係靠自己數， 都唔知佢想點

中國半細！

屌 大迫入返兩粒啦屌

咁都有問題角 搞到我推唔到日本細波

又撚賭仔

3.5s gel

中國都未試過贏到盤，半大真係要驗腦

韓國半客派末

入多粒啦垃圾日本仔

3:0

日本禮貌d俾客入一粒ok?

-1

4.5s水泥gel。落定馬會等收蚊

4:0

4:0???

連入

哇屌你

傻西, 補左飛, 點撚樣輸 呀

繼續！ 唔好停！

點做到 不過照cashed

-.-

屌你老母日本

傻仔

再講一次?

屌你係咪反手傻9,3.5SGEL完到4.5S GEL

屌真係大迫入

3.5 3.55

呢家問你, 補左飛, 點樣輸呀. 傻西

多謝 綠茶哥！

大迫連轟兩球

咩話 1分鐘爆3.5S

一帶一路系列
巴+1

唔好爆我4:0波強

預言家

2分波

仲有4.5s。頂得住

兩分波

日本開到4.5派2個100
同時中國開半大 派多3個 200
限頭10

Lm

靚gel🤤

me

一帶一露係巴基斯坦..

開大細我都嬴呀, 點樣睇我輸呀傻西

lm

要留名了 阿木

LM

ME

其實黃義喬咁勁就咪留係飛腳啦
去歐洲實有隊要

上盤日

多謝 綠茶哥！！！！！

照咁睇日本仲有

發覺走數狗成日比人撚狗

下隊無入球 屌唔屌得過？

我啦

無啦。4.5s gel左了

爽
岩岩買3.5b 就收錢 買埋4.5
Fatfat

中國

我

買左4.5s諗住gel
點知連goal

國父 好波！

屌得過

正式宣佈今日大波仔！
我的國大大波

強國有無陣容

3/3.5大
4.5細
補都無得補

呢家開大細都嬴呀, 問你點睇我輸呀傻西.
又話睇我輸錢?

日本4.5s 中硬
買定我國。細總入球0球1球
睇到就快d買。馬會派錢

Sor law

日本4.5b

嘩, 學到十足wo, 叫2聲來聽下?

中國都買

強國主和

快啲完場

無柒頭仲有兩倍 派錢？

小注支持下

波POST真係恐怖
消失一陣先

講到你賭咁耐, 未補過飛咁.
好撚勁呀

80分鐘no goal 有1.92

食屎啦中國

直屌巴勒斯坦

Make China LOSE again

你叫左2聲來聽下先啦

ok gun，但截左

態度正確

半大

Make China LOSE again!!!!

Fatfat

無了。

All in無入球

走數你都唔縮埋啦, 你補左飛會縮埋?, 你最鳩叻咪執人口水尾抄人講野囉
樓主bin9 完你, 你就抄佢format 屌鳩番佢. 笑撚死人咩

大迫戴帽未

5 0角球

派我？

點派贏左先講啦

人地嬴緊錢, 仲叫人縮埋
唔係個個都好似你咁輸錢嫁, 輸完仲要走數個隻

asw中國人半主

封左盤...

Pk la kum

你咪撚打自己D 同類得唔得呀?

巴上呀
屌打佢地

雲加「中國」2.5b

大迫快戴帽

4.5s 穩

我屌你老母呀雲加

日韓一齊4:0對家 有冇咁橋

完場未。4.5s。係馬會等左好耐

半主未

好彩無買, 就算中都好, 怕撚左佢怕米貴

抵你輸錢

唔要角要入波啊屌你日本

馬會派錢未

唔撚派

炸

1:0

我的國 1:0

1-0

大陸仔goal

勵害了我的國

咩料 岩岩明明01

死臭蟲goal

亞洲全半大??

Yes

我的國

巴就炸 屌你啦

日本比多球啦屌

唔好問咁多啦 假波既野邊個知
仲要係我的國踢

你過關贏了 等你派

半場3球ok?

半場40:0

中國人1:0

就咁睇似有多一球
加油

我本身都想買2.5 見佢出都避

中國踢波 狗會都唔開即場 係咪想死

收到風習種重注左中國大波

日本補幾耐?

日本果場

完啦

有直播先得

岩岩有球明明過左白線都唔比就知4:0完場

屌你大迫有帽都唔戴 戴綠帽啦咁你

4.5s 奇蹟生還

球証重注4:0

派唔到了
2皮幾過關

屌日本個球證假撚到

果球明明彈內柱再比佢了番出黎 有乜理由唔過白界

咩國人黎

我了

派我

乖 快d入多兩粒

我屌你
巴如果贏到
我去大叫我愛巴勒斯坦

韓國果場派錢未

巴打其實你冇錢不如唔好賭 人地都冇話要派

完左場15分鍾都未收到

個球證on99 咁都唔計？

我的國強大了

中國頂實

咁事後飛用途係咩？ 想分享自己贏錢，你地班傻閪輸錢 ？

有無清知澳洲場角球咩事

正常發揮

仲等緊

幾角完？又有問題角？

事後飛 一係派一係收皮

你輸姐

咁急做咩 下場1點

要貼事後返香討貼

禾蟈肯入多粒未

唔好啦，唔想貼飛呀 同埋話你on9驚你嬲

HI all,回歸了

驚咩我嬲 我都贏 你就真係on9喇死乞衣

Hi 世一

正氣全開讓球

咪係囉 條友仲話自己贏 想笑死人咩 贏就唔洗戒賭啦

唔洗咁燥啵，唔洗講「你都」啵，無人想知你贏定輸，係想屌柒你條死傻閪如果咁撐人地貼事後就死撚返香討啦，咁撚想表揚自己？呢到唔撚岩你呀ching

話戒賭就真係戒賭咩

做咩姐 戒唔到賭仲輸多兩錢重想搵人出氣？ 戒到賭未啊柒頭

呢家兒登貼事後+走數都冇人jer嫁啦

翻撚到咩條傻閪

25mins 控球100%？

事後撚就收下皮先啦

如果貼左飛咪中你伏囉，你咪覺得我輸 澳洲個場執左幾皮返黎又周街貼飛同人講？仲細咩，大個啦，唔係乜都要同人講，黎得呢到唔該尊重返小小啦

仲有人g ghi事後撚先抵死呀

買左半1:1

如果從1990年起，您拿出1000元，每次國足比賽都押買輸，如今您將擁有約459萬元。股票，銀行理財？別逗了，還有什麼事情比國足穩？ ！不是每種牛奶都叫特崙蘇，不是每支球隊都叫特能輸。中國足球隊，專業輸球30年，一直被模仿，從未被超越。我們不進球，我們只是足球搬的運工。國足理財！值得擁有！

所以咪得我比狗咬囉

終於有人

中國 default左係100% 我的國

冇追post你就收下皮先啦

你做乜撚啊傻閪 你要屌人貼事後咪直接屌柒佢囉 又要係到叫人派 根本你啲乞衣劣根性改唔撚到 抵你輸到要戒賭

我話撚知你贏幾撚多，貼「事後」飛唔派就返香討啦

仆你個街 等左半粒鍾 都仲未派彩

走數狗係特別惡 因為已經無野輸

呢個正

係咪唔識字？
陣間我屌柒佢，原來佢係想派我咪柒囉，用下你個腦諗下人地點解咁講野先啦，仲屌尻人乞衣？過主啦

屌那媽 日本岩岩果場玩下一隊入波都派撚左 韓國果國都仲未撚派 屌你老母咩 仆你臭街

我屌阿

你間駿龍搵夠客啦? 開頭貼個800萬戶口出黎 去到atm得返10份1 去問大老世借返個800萬戶口再影過啦屌你老母

袋鼠角細都細都未派

所以咪話你死乞衣囉 根本由頭到尾都好撚想人派 你咁憎事後就直接屌柒人啦 抵你輸到仆街

撐事後就死番香討啦屌你老母

Cls 而家波po成班事後

邊隊？

真係唔識字，岩岩先話贏完又話我輸到仆街，話左我人地係派既事後先唔屌住，又係唔識睇，同埋我係憎「事後唔係派」唔係憎事後，留意返啦

ok

我唔係撐事後 我只係話佢既然咁憎人貼事後點解唔直接屌鳩人 仲要乞人派呢 直接屌柒啲事後狗咪得，但佢又冇咁做喎

你唔cap堆我一早叫你 影940 萬個留言？，同埋你小940萬月結單？
一時940 萬 一時80 萬，點夠你玩呀。你貼80 萬之前叫左你貼番940 萬，秒變80 萬
彈出彈入囉，拎d客既單扮自己

幫手屌柒下佢，屌到佢自己知道自己係隻賤種狗

依家咪屌緊你撐事後囉傻閪

呢個post d 財仔狗 事後狗 走數狗，惡撚到呀

事後貼完無話派 又唔係味試過之後派番 屌左先你點知佢係咪真係派 你都on撚9

好波 終於有人類明

原來贏完錢要戒賭 巴打你咁好心嘅 為左唔想馬會輸咁多錢而戒賭

戒賭係個「名」，唔撚係「動作」，「行為」呀屌你老母，名同行為都唔撚識分 傻閪死返去香討撐事後啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

Lil.Xan (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

-6.8k (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

你一開頭貼個80萬atm戶口咪等收錢 又要貼個份幾百萬係威係勢咁

屌波post 變屌人post

貼完事後，個個都問事後狗係咪派嫁啦，第一日上波post咩

咁都有得嘈

係屌狗post

國父 不如你出去開個post 大家傾下 呢到好嘈

中國入波未？唔想撚狗了

咁你個940萬去撚左邊呀？，係咪比銀行偷撚左呀？叫撚左你post 940萬，又走去post 80萬

同埋留意返係你自己叫人無錢不如唔好賭，再話人地無話派，咁都唔撚係撐事後係乜撚野

屌你老母賤種狗比人講兩句唔撚覆？

波po on99

呢d無人jer ga
有d就為jer而jer，對人不對後，爽了

姐係呢其實係因為條友無論事前事後都話叫人派，我先好心建議佢姐，你可以睇返上面佢叫派叫左好耐

岩，個個都去哂tg谷

一堆事後 走數 財仔狗
依家都廢事上來了

你老母就賤種狗，生左個仔出黎輸撚哂啲錢

兩條戰線

我只係花生友
咁講即係你有第二個acccount有900萬？
貼出黎睇睇，我幫你日日追擊佢啦

Sor law，聽日選風紀了，join？

咁佢叫事後狗派又冇錯wo,你係屌都屌佢上邊亂乞人錢既cm啦

原來你知講緊你？

賭波POST變左世界大戰

d男人like 互jer😂

Agger 走先

見怪不怪

我一開始都唔係話佢 係條傻狗自己衝出黎搭嗲喳嘛 留意返我一開始係quote邊個留言

係 成咋on9

留意返，呢到討論區，我reply你有咩問題？

回家了

交比你了

要請波台風記了

澳角耳油

好撚慘，賤種狗生左隻狗出黎敗哂自己啲錢 改埋啲咁嘅名抵你輸死

中國好廢

中國半主

又唔洗 夜晚班小學同學會瞓

半大慘4

正常人都覺你幫緊事後狗，你比人屌番係正路wo

真，你老母隻賤種狗，生你呢隻賤種狗輸撚死 仲要連名同行為都分唔到

真 想潛水

當俾狗咬姐，冇乜問題

Gg

狗點會知自己錯

88

我已經成日被人jer 無資格

真，我真係當比狗咬緊，我一開始教我隻狗佢都咬我，我都教到佢唔咬我為止

輸到仆街快啲戒賭啦善長人翁
定期出糧俾馬會，你老母就黎要做雞幫你還錢喇

澳洲有問題角？on9?

完來官網計黎巴嫩上半45+有開角
官網半8全13

唔好咁嬲啦 我輸唔輸到仆街有咩所謂對你無影響，但你撐事後狗就影響到我

要幫佢地開個post，等佢地入先得

12.5b有機奇蹟生還？

依啲就係所謂狗咬狗
狗都識上連登同賭錢
果然你老母都係隻生滋狗

［事後撚財仔狗撐事後狗綜合討論區］

派左

點會冇影響，有野俾我笑喎

😂😂😂😂👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻
漏左 (1)

番舊登屌波仲爽，呢到又多事後又走數狗又財仔又多00後派膠
呢家2邊走 個邊冇人屌波先番過來

發現你都幾撚慘，上波po屌波都要比幾個人屌，果然狗改不了吃屎，比幾個今屌緊都仲好意思大大聲

派了
12b

真係要開返個

派左 馬會寫12角

屌係啵00後夠入馬會了，唔怪得知

狗會9成9都唔會跟官網 次次都係咁

留意番你知唔知自己有咩要留意

你老母俾狗屌個陣咪一樣大大聲咁呻吟
走先，費時俾狗咬

走住黎屌 真係無撚用 不過都岩，返香討啦，好行唔送

中國人半主gel

走之前代馬會多謝你定期做善事

半1全1 deal?

唔洗多謝啵，我多謝佢都未黎得切啦

介賭巴EQ高到呢

半1全2

叻

全2，雲加2.5大

你教狗會唔會燥底？

買左讓和

頭sir又抽水，nice到

一係你輸，一係我贏

佢狗黎

教d弱智都唔會la

講下笑都唔得😑

😂😂😂😂😂😂

咁咪係 如果中國入左波應該唔會屌佢咁耐

消失的場次

我知，做風紀未

救我ok?

你半和

友誼賽無走地係咁架啦

讓主 想拿拿聲唔想禁平安鐘

狗會做野真係好撚慢

得一間無競爭係咁架啦

笑左, 支那場波完全地被無視
大家波都唔賭了, 都係嘈交重要啲

狗會會即場嘛

巴勒斯坦

中國波係小人買架啦

100%控球率=100%的波 唔洗討論

搞完成日贏得少少
好似無賭過 日本球證

中國10.5s

老師話我操行唔好 唔做得

中國大

都唔知你地嗌乜

阿根廷友賽約兩次墨西哥

5分鐘4c

9.5s

boom

10c😂😂😂😂😂

10.5b -1

14.5s

11c gel

我國ng

報警了

六合彩已經無人理

30年跟國足 對家現在我已經有車有樓了

中左先報ok?

跟左 唔中就報

Ok

肯定仲有一球

中國有人落左柯打

今日早場d波咁撚易賭

巴基爛坦識春踢波咩 番去強姦啦

30年先車有樓，廢到你
成個明日大魚都得la

1 1

咁印度呢

支那

nice

客ng cashed

我國收皮

1:1😂😂😂😂😂

禾蟈又撚手足

係喎

是但一隊俾多球

印度食咖哩囉

地波都入到

半主提早上岸

頭先有個手足主和

一帶一露

爽？

笑你老味呀笑

開讓和未

nice，又gel幾億

踢完再返去強姦

ok？

中國足球

男人老狗喊咩呀

1.1無人理

習總: 幾億下盤要全格la，得半格比犬買咩

呢隊係巴勒斯坦

日韓澳然波
禾蟈就然唔到

佢唔輸番粒捉佢地老豆老母去強姦

輸夠兩粒放返佢老豆老母

I am mama

支那-1 都出唔到, 又撚賭仔

平衡時空？

屌比你發現左

講真客隊敢唔比我國贏咩

sor law，如果唔係隊波4個字，佢以為係巴西

same la 差一個字姐

俾球12m我的國玩下先啦

都係爛坦

2/10

我的爸 我的媽 都係差一個字，唔通

乜黎？
2/10 = 1/5，你未約簡

.....

你見狗會唔開讓球就知

屌你老尾 食屎狗 關你西事

雲加2.5b 而且要顧及外交關係 super!

頭浸屎先

講掂數和波咁

和緊波都未輸

佢應該指盤

🤔🤔🤔

Is

原來連海地都贏唔到

兩隊唔知係到做乜

海地都贏唔到

遲下個乜亞洲盃場場allin我的國對家追數算

講漏咗,想話原來讓咁深都贏唔到

中國夢之隊

贏蟈同日韓完全係差兩個level

點解會買咗中國

no goal 頂住呀

中超啲外援入籍中國啦

馬會真係醒 次次開熱中國都有人上當

上次卡塔爾咪贏波囉

13.5b cashed

入呀屌

支那人真係唔撚識踢波

15.5b 重心

戒賭巴報警了

頭三場熱食 再添食真係出事

巴贏啦屌
唔好比強國贏啦屌你

我的國連半場都未派

阿根廷過左3日又再約墨西哥打友賽？

早啲訓，今晚又要返工

泡菜咁耐都未派

中國3.1到落街打飛機

點解全世界都好似有得賭強國走地咁

返jc？

針

then

做jc老細

馬會派左幾個鐘頭錢

你冇咩？馬會有開架喎

+5

中國足球真係冇令人失望過

馬會app壞左賭唔到，你地就好，執錢咁執

一人贏一場， super

讓球客 3.幾倍 我屌

又細 屌

我雲又中

Goallllll

完未？平安鐘就爆

17角

支那又撚手足

點解突然靜左 報假狗呢

厲害了我的國

讓客gel

d球證幫支那幫到出哂面
支那自己唔想贏

讓客加2.5s

1:1 ft？

完場未？

國際賽派錢系列

yes

不要

收爹啦

😘😘😘

意假係咪又贏唔到美假
雖然中立場賠率都有啲㗎

星期二3 日本 對 吉爾吉斯 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲

屌,又係咁

球證買左贏 但支那買自己輸

俄佬角大唔錯兩隊要爭升班
不過訓著左唔買

美國好撚廢
意粉㩒住提子屌

中國個場半主 狗會仲味派錢！

買意假不如買閪打非洲佬，想睇0度班非洲佬點踢

南韓同中國果場唔見埋 知唔知係咩事

馬會執笠

所以正常似1.3-1.4, 1.5好似有啲高

下盤

屌，咁岩有買個場角球

講多次，半一上盤比狗買

巴西對喀麥隆有盤咩

咁戰果上意粉叫做和波
美國輸三球
1.5差唔多啦

+2都抵買啦

波蘭下盤屌唔屌得過？

不

中國個場派未

買左

射左

巴西班賤種，開個-2讓和撚鳩你
我skip算

好似無利雲 v 提子風流波

今晚要下盤

今日開上盤多過下盤喎

中左頭10抽派100

Ok!

下面兩場對曬

搵場玩單頭先
大蛇有冇水

1,3 對左

咁衝動呀

Poland us21 big ball

2場對左

Make Scotland GREAT again

琴晚針左場過關
今日認真玩番單頭了

有冇水

Cash out 完輸返d 真係定律黎

有冇邊場同路

Scotland,Poland,Sweden?

睇好瑞典
想直屌-1

Make Sweden GREAT again!

我場過關點算好

再買多張

呢隊有咩好

大細提子都想要

回到閪咁
Skip 算

如果我琴日唔係唔得閒
拆開單頭買 德國補飛都夠贏啦
係睇錯斯洛fuck 咁輸一注就算
今日追番

湯洛雯夜蒲撻着姚子羚前男友 與「的士邦」下半身貼到實

原來ky咁唔玩得

300蚊推左2口
第三口買咩好

我都輸左呢注

Scotland?

推落海

餓仔

過關推

我買2x1 點補都輸晒 無得玩

留名支持

U21頭場要主

我嗎

每日正數 不過唔多
成日第一日輸左 第二場追得返
例如 比利時 丹麥

第一場

第三口
訓陣先

第三

今日未輸

頭兩口係咩呀秋蛇

瑞典細波點睇

#7 想要下盤

德國下盤澳洲上盤 好似係

唔跟了

U21 都䦕盤
應該唔簡單

我份人最鐘意幫弱隊

反水哥今晚心水
理得你乜撚尾盤 買完訓醒收錢
波蘭盤
俄羅斯盤
意大利盤
法國盤
阿根廷盤(小心過熱)自己分配買埋和

波蘭u21盤

葡U21主勝收息

細提子上盤

提子會唔會太著數
個個都買

馬會都想做下善事

已經諗好頭場了

得啦 下盤必贏啊麻

黑山睇落似樣
想直屌主勝

直程而家直屌啦

樓主有料未

想g

好撚眼訓開波未

黑山讓球買唔買得過

馬會 波蘭u21盤個水位仲高過出面

Black hill?

馬會都叫我買細提子
阿婆波

黑山變大船未

U21 正常幾耐會派？

贏硬？

羅馬咁fit 出面開曬平手

問下姐

Scotland有冇人要？

輸左即派

想要意糖同大提子 是否不智

土耳其半大全大

細提子好重飛

粉

唔開盤好難買唔落手
不過似開得出讓主

操盤手

1點 下盤

要烏雞+1算了
U21 玩少啲仲好

我都買少少博佢和

隨時1:1

上樓機會 0100 入球單

就天光會收到

U21 兩場上盤

馬會幫我戒賭

仲留乜q
過曬10個啦

似上盤 但前幾日 作客半一 贏 返主場讓一球會否太小

可能馬會開倉救濟賭仔呢

後生仔冇分寸
番到主場重唔屌打

瑞典1.68

瑞典9.5b點睇

0100 半大全大

1:00 一定細波

屌

小提子

細球好了

諗咁多做咩

買左波蘭

細波格 01 11 d fd

同一時間

gun了

半主收錢

U21點讓咁深呀

細波

差d秒goal

波蘭力頂

波蘭差啲

屌....買撚左先見到雲加呢條垃圾
我真係拎啲錢餵狗好過

提子

U21大波波

通常同路都瓜

土耳其 對 烏克蘭呢場無人掂?

+1

0-1

大波波

波蘭仔 10

polska

cls u21一開波就針

真係屌你老母.....痴親雲加條仆街都無好野

波蘭

半大全大
標標標

我命令你立即追和

波蘭bb

咁撚勁既

130 果場會唔會派得切買 345

發乜撚嘢爛渣

下盤會否戰勝歸來

差d0:2

一球頂到尾既話派

捐錢出去

好

0:2

On9 02

講真 u21邊有路捉 呀婆都識買下盤啦
你估個10個都係牙朗D子孫咩

0-2

波蘭好波

開波10分鐘已針

深盤

7分鐘 半大cashed

全大

雲加之力

波20 半大 標標標

10分鐘就輸.....dllm

晋級隊伍6倍

叫都唔洗叫

半大全大盤

CLS

一球盤 睇賠率變動大即刻避啦

比利時劇本姐
嚇我唔到既

6.8倍客晉

除左祖國，d波大到

所以要130 +1

半大十分鐘唔洗就收錢

我明明見到個個買提子

發生咩事

中國人邊識踢波 腳力都無點入波

買左半大安心訓覺了

今晚全下盤已買

allin咗大半份人情落去-1盤，去飲是否要封蘋果日報

波蘭上盤

波蘭上盤頂實

兩腳兩入
係咪巴塞黎

快追和

上盤針 拜

提子做緊乜9???

就算呢場和波, 提子都出線
所以我點都買波蘭盤

cls

提子：波蘭，踢波難

係咪波蘭讓1球

想問提子受讓幾多？

我屌你老母葡萄牙

可以考慮下東方日報

1球

今日50推到上500啦

仲有細半份俾你賭

齊中

屌買左細波咁快就唔洗睇

快手全大

大提子今晚會唔會幫細提子報仇???

直屌左波蘭win
有冇機

塞條-1飛落去

買左細波可以點補飛

不如你戒賭啦

補波蘭win

如果你玩10皮 聽日咪去左睇樓

補一陣大提子對大波蘭既大波

下場買返大波

贏啦

買左u21大波單頭 唔知點解有預感半2全2

半2全6

唔洗補 去自首啦

有無手足買左主

細提子好似反硬cup咁...365主勝得4.75

烏雞不敗

葡萄牙

叫下春姐
仲諗住細波博波蘭和
點知而家係提子要博和

個態咁撚fit
正常

0:6

補烏克蘭 客勝

補河床ng 12m

千祈唔好
買左細波下盤而家打個和腳震緊

入左兩球
比人禁住半場砌

點解落後2球仲會升左盤

馬會無開即場 準備報驚

客實死守 02到尾

0:2，要記住那關於德國的教訓

正常喎

cup條撚咩

波蘭小朋友有驚喜
唔知波蘭大人有冇驚喜？

22都有所謂 下盤照cash

3球

0:3.....

3:0 屌你老母

0-3 輕鬆到

冇即場買報驚有冇得開番

03

笑4

0:6節奏

3：0

假波

波仔30 半大全大收米 標標標

屌 可以訓得03

0:3唔洗叫春了
細波廿分鐘訓得

冇買客其他

波蘭讓1球?

一球盤輸緊3粒都真係少見

on9...3射3中3入

波蘭3射3中3入球 好波呀屌你提子

今次我輸得好開心, 細提子你班垃圾陷家鏟

讓2球都win

冇龍架咩？一射就入

又假波

半3全?

大波goal,半場大波爽

廢撚到咁

cls波蘭

半場連大波都收埋

讓2.5/3，鏝級數

大佬你做戲做全套啦
好撚假呀

波蘭小朋友都得，大人冇可能唔得

大波只需廿分鐘

上場造，今場真踢有無得諗

各位定d
5:3 就有錢收